求教 點解我之前買落隻simcity安裝唔到

小弟電腦白痴

著左色唔係裝左喇咩